曼谷美食分享區

聽講曼谷食法國菜、日本菜好抵
大家有冇咩推介？
有聽聞過Water Library, 大家點睇？